不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

推

別忘初衷！

要記住五大訴求！

放火並不能實現五大訴求

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
有關我地嘅訴求 必須不停重覆又重覆 洗腦咁款
如果覺得啱聽嘅幫手推推